其實初戀係唔係真係最難忘？

身邊好多朋友都話初戀一定有一個地位
即使已經有新既情人

冇初戀

諗起得啖笑 好羞恥

好似唔係

唔係

我追一個男既追左好耐

同左個其他種族嘅人一齊

咁特別既經歷

比人笑左成幾年

初戀個年紀係咩都唔識 全心全意中意一個人

有道理

1啲都唔難忘 忘記左佢十世:

多數係 但自己做左人地初戀反而愛得太深被飛 都好重烙印
足足幾年都無遺忘過佢

對我黎講一定係
自己做錯過好多事 知道已經再冇機會對佢好
對唔住 你教識我好多事
希望你搵到一個真心真意愛你對你好既人

初戀都唔算，
愛/傷最深通常唔係初戀（起碼我唔係）
我最愛，最傷我嗰個
係八年前嘅女朋友
不過好彩嘅係都因為佢，
我識咗我太太
結咗婚兩年個女都就嚟兩歲，

用新的幸福把遺憾包著
。
祝願天下有情人終成眷屬

15天算戀愛嗎

正啊！！！！

係...最難忘記

睇下你自己點諗啦
我就覺得係
過咗5,6年到宜家都成日有諗返起硬係覺得有遺憾

好中，太多經歷太多回憶，跟本忘記唔到